［突發］今日5:30民間記者會喺皇后像廣場有野想同大家講

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會緊急採訪通知

民間記者會主題為：「十月一號，賀佢老母」。政府昨日先在港島區戒嚴，暴力鎮壓，明天又定必嚴陣以待，務求掀起另一場腥風血雨。香港人害怕嗎？通往「煲底」之路還在嗎？

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年9月30日（星期一）
時間：下午5:30
地點：香港中環皇后像廣場和平紀念碑

記者會後將設有問答環節，有興趣進場採訪的媒體請於 9月30日（星期一）下午3:00或之前填妥附件資料，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

金先生 謹啟
2019 年 9月 30日

一陣記者會見！

一陣見

多謝民間記者會
香港人加油

Push!!!

賀佢老母

咁急嘅 即刻推

831

一切小心呀

推

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

今晚需要一個集氣大會。

Push

感謝手足，務必要小心

幫推

推啊，罷左工 唔睇記會？

願榮光歸香港。

賀佢老母！！！！！

HKLM!!

堅料？
第一次主動公開地點喎
以往都係傳媒問先講
費事俾狗圍

全力支持民記

推，一陣見

會唔會同GPHONE一樣玩法
想被DQ

Pushhh

推～～～～

加油

成立獨立調查委員會
改做／加 解散並重組警隊呀

支持民記！！！！！！！

上次响煲底都是公開講嘅（如果無記錯）

不過今日要小心
因為今早大搜捕啊

十月一號，賀佢老母

民記加油！！！！！

push

多謝民間

經過呢3個月 我好肯定五大訴求 一定要轉

推到民記見到

民記加油!

注意安全呀

PUSH

會唔會到時有狗衝出黎拉人...

推！！！

今日早d收工去支持

推 辛苦晒

有啲急 推咗先

賀佢老母!!!

多謝民間記者會

要支持！

黑警會唔會直接係現場拉晒佢地？

Ok

tui bau keoi!!

今次真係要人

你咁樣我係唔會驚嫁

講定先，睇個勢可能有關十月一安排。
希望冷氣軍師聽晒先再做批評

講埋地方

賀佢老母
全黨死清光

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

see you

現場要唔要人? 反正冇番工

解散警隊呀

應該會跟蹤佢地，等無記者係度先捉
手足要小心啲，定時將行蹤話俾信得過既人知。一無消息就同記者講

重組警隊呀

賀佢老母臭西

立即普選 否則攬炒

lppp

加油！！

去啊

推唔到都推

推！！

小心啊各手足！

民記加油!!!

一陣記者會見！

民記加油

因果由國、容港治己

支持

支持民記

Pushhhhh

黑警落地獄

重組警隊

手足小心

推推推推推

Thankskskkskks

離場要小心啊

幫大家叉電

推呀

Tui bao

多謝民間記者會！

推！
加油民記

民記
請繼續為抗爭者發聲
加油

即係公開可以係現場睇？？

一陣見
手足們真係好勁

推呀 賀佢老母

民記手足加油!

加油！
十月一號，賀佢老母

上兩次民記已經有13.8萬人民調清晰講左升級訴求呢點

S

We all stand together, stand with Hong Kong!
(既然已經上咗國際舞台, 會唔會再邀請多啲外媒嚟?)

民間記者會加油

有預感今日會比狗掃

感謝大家，加油！
班仆街9。29咁打市民，只會激發更多人出嚟
10。1 一起賀佢老母。

各位小心

全力支持

[國際文宣] Hong Kong's today, The world's tomorrow

連豬我可唔可以walkin支持？

無知一問
其實唔驚俾狗拉？

一齊賀佢老母！！！！！

寧鳴而死

推 多謝民間記者會

Btw 10.1國殤全黑遊行/六區集會
大家個人行出來&文宣要做野
另外，要將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次，將香港抗爭成為世人既共同任務!!
大家唔好懶 差少少架咋 一人行多一步唔會浪費好多時間 申個ac姐 連登仲難申請啦

國際戰線，需要你！少你一個好少！！！快RT!!!

就夠鐘

賀佢老母！

support

大家收工去保護民記

其實我都有少少淆底佢會唔會開真槍...
怕死...

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

P仔推

推推推 多謝民間記者會

Btw 10.1國殤全黑遊行/六區集會
大家個人行出來&文宣要做野
另外，要將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次，將香港抗爭成為世人既共同任務!!
大家唔好懶 差少少架咋 一人行多一步唔會浪費好多時間 申個ac姐 連登仲難申請啦

國際戰線，需要你！少你一個好少！！！快RT!!!

民記要小心，黑警會亂拉人。希望有議員去幫手保護佢地

正

推推

光復香港

多謝民記

幫手推💪🏼

推
十月一號，賀佢老母

17:30

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

國泰都要人關心

推啊，大家一齊賀一賀佢

推！齊齊賀佢老母

pish

101

賀佢老母臭系

睇到賀佢老母笑左出聲

咁樣公開地點唔怕比藍屍搞搞震？？

民記

推！

Add oil

推！！！！

G持

Pish

推 G持

會唔會俾放工撚圍

推，一齊去企爆廣場

推左先

好多狗圍緊果度

好撚多狗

POPO 會喬裝為示威人士,一出就掟魔法,然後防暴衝出,槍棍齊開.
豬乸標準流程.

全力支持民記 全力支持民記 全力支持民記 全力支持民記 全力支持民記

小心狗隻

[戰術]前線或者有新戰術！泡泡魔法！

大力支持

幫手推先 屌 幾日都好唔開心 好想喊

廣場好撚多狗呀

好撚多狗，會唔會轉場？

小心
啲閪警佈署緊

721

記招BB

加油!

如果係聲東擊西就好笑

即到
530見

光復香港 時代革命

十月一號，賀佢老母。

皇后像附近好多黑警

多謝！

期待中

賀佢老母！！！！！！！

推呀喂！

Btw 10.1國殤全黑遊行/六區集會
大家個人行出來&文宣要做野
另外，要將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次，將香港抗爭成為世人既共同任務!!
大家唔好懶 差少少架咋 一人行多一步唔會浪費好多時間 申個ac姐 連登仲難申請啦

國際戰線，需要你！少你一個好少！！！快RT!!!

民記小心

十月一號 賀佢老母

加油!!!!

收到風李卓人同一班泛民大佬呼籲聽日由東角道行去遮打

皇后像廣場遮打道停左3架衝鋒車

頭先5個防暴挑引 入面中學生集會。糾察叫住中學生咋

想去睇！
皇后像一陣會唔會好多人架 洗唔洗去罷個靚位

攪錯民記居然唔係上熱門

，

推，popo記者會唔好再推得唔得

推呢個啦 個面都唔撚係講人話

痴撚線附近勁多狗

up

小心D

屌你 冇人理

有冇人係現場

「直播」十一遊行安排

姐點？

啱啱停咗

等一陣應該會有,

蘋果實有, 及實 YOUTUBE " HK APPLE DAILY " 啦

依家睇住呢度先, 見到準備緊

「直播」第16次民間記者會十月一日前夕召開

拉

蘋果有直播 我再通知大家

推呢個

正呀!!!
NOW係咪CUT尻左個恐怖分子Live比民記

依家睇住呢度先, 見到準備緊

「直播」第16次民間記者會十月一日前夕召開

蘋果有直播 我再通知大家

係

未有直播既? 等狗記完左直落?

推返上去

Now應該有

無直播？

未開始

其實下次可唔可以估到街頭轉播俾其他人睇

未有link?

睇黎今次真係幾趕，以前都未試過遲開始
辛苦哂民記者足

聽民記好過狗記好多

等link

沖呀

大紀元都開始有直播

【直播】9.30民間記者會

正經post 快d推

有線已經有直播

蘋果有直播喇

(蘋果直播) 20190930 民間記者會

live now

希望各位手足可以比d 支持

屌狗記快D完啦 咪霸住大氣電波

立場

Why not both
何妖官黑合作可以用解散並重組警隊解決?

推返上去 集中討論

波已開

民記離場要小心啊

睇民記好過啦

準備開始啦

珍, 見後面已經有狗車

可能想等狗記完左先 直落多D人睇

完左啦

開場

後面架EU

now 都轉左民記

開始

TIMING岩岩好

開始啦

絲打包得好好

睇緊

時代革命

絲打

把聲似周庭啵

民間

下面揸咪果個好辛苦

(蘋果直播) 20190930 民間記者會

勁似

聽把聲都知係邊個

加油 支持

puhf

絲打加油

附近啲手足都小心啲

不過無論係邊位絲打, 佢都係講出我心聲

幫推
睇緊

等文字直播

呢個真係..
支持民記.

宣佈獨立

語氣唔係好似
不過都應該係樣同心都好靚既絲打

TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

有線收音好好

有冇人去緊保護手足

32台有

舉旗巴辛苦哂

面對恐懼
克服恐懼
戰勝恐懼

清左雜音

支持 加油

時代革命
(蘋果直播) 20190930 民間記者會

隔離MTR 又五隻green object
旁邊有幾架豬籠

會唔會講得太好

好清

聽日見

真
如果今次輸咗, 將會慘撚過新彊

香港人 祇有眼前路 沒有身後身

街頭開記者會會唔會有狗發癲

聽日見!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽到好想喊!!!!!!!!!!

寧死不屈

國殤將至

依個同意，對方如是

國殤將至
號角聲已響起
聽到想喊

大圍G exit捉跳閘

某程度上係用自已做陷阱卡
希望冇狗反應得切搞佢地

之前煲底都開過

C打放TG

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

好柒，可唔可以唔好鳩嗌口號
好似嗌比人聽咁

賀佢老母英文係咩

聽到想喊

周圍都係狗

講得好呀

好似廣場周邊有狗車戒備

賀佢老母
celebrate her mum

附近收工嘅落工落去啦

Celebrate her mother

賀佢老母
Revolution becomes a DUTY

我地係被選中既人 無理由唔一齊賀佢老母！！！

口號唔係喊比人聽?

happy Corner

成堆PoPo係哂後面

小心班狗

屌

可能會完個陣衝過去拉人

散要小心

佢地應該預左架啦，相信佢地

就係想你係幾十記者面前捉佢，民記手足今次都括左出去

Bullying Hongkongers

ce-LUN-brate her mother

大家聽日見!!!!!!!!!!!!!

散既小心比狗搜查

有鏡頭佢地唔敢
最驚比人跟到番屋企附近先咬

October 1, happy corner

大家今晚好好陪下屋企人

附近手足保護佢地呀 小心跟蹤

所以今次先要街頭開

之前次次都驚佢地室內被圍

頭開風險唔係冇, 而係出左事都仲有人知

Celebrate her MUM

你個腦係咪生左比人地用?

要搵校巴送去安全地方再換裝

有冇中環收工手足去掩護下

佢地豁左出去，想話俾大家知佢地唔怕，香港人唔怕

大家聽日見!!!!!
不見不散!!!!
齊上齊落 一個都不能少!!!!

走個陣要小心啊

Yes ，街到開都大把人望住 反而安全

聽日齊上齊落！！！

Celunbrate her fking mother

中環手足放工過去護旗呀

FIVE DEMANDS
NOT ONE LESS

後面咁多狗車做乜野

記住走果陣反跟蹤呀

support!!!

happy birthday

播歌？

A sweet DAMN happy birthday

朝早已經有

驚唔驚比班狗跟蹤返屋企

好多手足係到

HONGKONGERS
LETS CELEBRATE THE BIRTHDAY

Happy birthday

霸氣

10月1號 賀佢老母

oush

個 player

準備衝過黎拉人

[DGX團隊]《願榮光歸香港》正式進行曲版 《Glory to Hong Kong》Formal March Edition

願榮光歸香港

A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲響透
建自由 光輝香港

B
在晚星 墜落徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣智慧 也永不滅

A3
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求民主 與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

dame birthday day

點解播到咁

個喇叭？

手語姐姐

Lag機喎大佬

音樂

我以為我lag機

好老尷

疾到咁

終於得

應該係話朝朝都有

即刻用電話一齊播啦

個喇叭做咩

自己唱啦

太多人用藍牙

我都以為係

有冇live? (除左Facebook)

我以為立場lag機

仲以為自己收唔到

邊個部機唔爭氣

睇得出依次真係好急 連 Player 都無檢查

播到啦

OK 返

手語姐姐不得了

手語姐姐連歌都譯

屌我以為自己上網有問題

以為立場lag機

喺呢個地方播榮光一流

仲以為自己lag機

你班友唱國歌啦

Github

隻pepe

超pro
lag住照譯

藍芽問題

手語版

手語姐姐翻譯

2個巴打胸肌出晒

呢種地方播國歌完全係聽日嘅範例！

好有FEEL

大家一切要小心！Be water

後面好多學生哥嚟緊

講真如果佢可以遲半粒鐘先開始 多D手足到場先再唱
應該好好多

首歌正到

屌 狗狗又SMS

係
收615

附近好多手足

好似出左手語版架

係咪罷課集會散出嚟?

後面有狗車

一路唱後面一路有學生黎緊

咪叫咗罷工

全港都收到

應該係

Gay test passed

Q & A session

會唔會係唔想聚太多人，啲popo喺晒度

兩位手語翻譯都有錄過

咩內容

遮打集會既中學生黎緊

係啊佢地瘋狂叫口號屌狗

個definition 直線抽擊犬隻

光復香港 時代革命

(蘋果直播) 20190930 民間記者會

之前聽到啊~~~~~

聽日有活動，留意狗吠

罷課學生好似唔知民記係度?

不嬲都要咁強硬

好感動

後面有popo 好擔心一完就衝出來拉人...

現場咁撚多打工仔

可能好多便衣

越多人 越安全

絲

要即上校巴

好似今日中午先有採訪通知
可能去咗集會 冇睇到tg

今日個聲明字字鏗鏘

民記加油

細佬妹小心啲呀唔好比狗咬

唔係好聽到記者問咩

我唔撚驚

因為雜音太多

太空曠, 收唔到音

林鄭叫我出嚟
林鄭 = 唯一大台

全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

互相保護

巴打

絲打答得無平時咁成熟咁

黑白是良知

啲英文

搵唔切人?

5個站就到

那裏有壓迫 那裏就有反抗

傳紙仔好波

試下港台32

醒左

巴打好型

互相補足
大隻巴答得好好

巴打講得好好

係咪就完？要成7點先黎到

巴打講得好過絲打

聽咗幾個台好似立場最清

雜音太多

英文好到

我覺得絲應該仲係學生
巴打就似社會人, 成熟少少
BTW加油啦

講多次條問題好波

Now收音好好

到時見

今場立場無咩雜音

問嗰時頭先完全聽唔到

巴打好正

10.1見喇

睇得愈多, 聽日真係各有各做

仲有把聲答問題又答得好

終於聽到問乜，問喺到開記者會有乜特別意思

佢地對廢青嘅標準係睇唔順眼 唔夠佢講就廢青
同廢老同你講佢食鹽多過你食米一樣

和平紀念碑

巴打好勁

問題助攻

絲打加油呀

政權就係為咗毀滅香港

高質素到
同大話恐怖份子差十倍

下次戶外都不如俾支mic記者
成日聽唔到記者講咩都會有d辛苦

點解四點鐘暴徒記者會就電視直播
我哋民間記者會 就一節新聞都冇

推，開大聲隻耳好痛

絲打
大家總之出左門口先

同意!

浩集長存
英魂不朽

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

巴打語文勁到

人數好重要

我出撚硬, 黑衫就係我.

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

Agger

台灣記者好波
比位我地澄清

巴打三語都掂

兩文三語

巴打D普通話

巴打台腔

國語都掂

好台灣feel國語

算鳩數 由D廢鳩自以為是

巴打d普通話好好丁

台灣腔

我錯 唔好意思

Brother

記得不流血 不受傷 不被捕

巴打d國語好好聽

巴打絲打普通話講得好好

The words of the people are written on the Lennon walls,
and Linden walls.

In restless dreams we work like teams,
millions people may be more.

And echoes in the world of freedom.

I turn my wear to the dark and black.

And the mission
that was planted in my brain
Still remains.

le d 咪係香港既年青人
質素高到

巴打係咪想打

浩氣長存
英魂不朽

兩文三語已經係好純熟

今日咁多台媒嘅

問831啲咩？

巴打絲打國語講得仲好過林奠

巴打兩文三語J到我

感謝x2

個個都好勁啊

巴D 英文好撚勁

因為9.29，琴日好多外媒都黎左

林奠果D扮北京腔核突到冇人有

高下立見

屌，咁大個字打錯好撚柒

人就是 movement

有人就有 movement

巴打講嘢好有信心

巴打好好J
愛上了

香港人高質到呢個地步
將來係無得輸
何況我地現在仲打緊

唔係想SIDETRACK 但聽巴打D英文真係好好J

我都覺香港人係聽慣台灣個邊多啲

第一次覺得國語咁好聽

9.28 9.29 10.1要連住採訪嘛
9.29係因為就到外國都假期

同埋好有 confidence 同 motivation

北佬話係難聽

You are not alone

係佢地眼中 醫生都係黑護 黑醫
機師又係

香港原住民

隔離個灰色巴打好靚仔

真係唔好放棄生命呀大家

再係咁我會背叛我老公

台灣人講嗰啲叫國語

支共講嗰啲叫普通過唔普通的匪語

台灣記者叫我地加油

咁快完

台灣記者

好多支那人同五毛係YOUTUBE

啲藍絲唔識英文所以唔識分啲人英文好唔好聽

手足散既小心班狗

民記真係清泉
好感謝佢地

葉生

完左了咁快

直接記者會宣讀宣言

聽日賀佢老母

背景拎旗位巴打都好靚仔

出黎集下氣今日
好重要

光復香港
時代革命

記者會唔洗長 重質不重量
唔撚似狗記 DLLM

記者會完

台灣人

唔一定要長 最緊要有誠意
你估好似恐怖分子大會咁遊花園拖到完場走人好好咩

Agger

因為狗記只係重覆一個字

汪